急，外游打唔到電話

係鴨記買左張180蚊既 3歐洲12gb 30日上網卡，張卡話英國有得打電話既，係香港同去到法國用到上網以為冇事，去到英國打唔到電話，話我餘額不足，但係都未用過 有冇ching知咩事，同有咩option建議比我

便利店電話卡